想割包皮。。有無人有經驗分享！？

一刀 大大力 轟落去

同你條仔要喇仆街
仲上黎托柒啊

下 割包皮唔係切jwor

?

你好悶咩

反唔到呀

用到咪得..之前睇個肥佬唔洗反都屌到女

有撚用咩
你咪又係玩成世賓周
on撚79

我幫你反

神反

邊個肥佬

溝緊平xx點

同濛狗爭女?
等俾天收

Come

濛狗辣殺mk仔 邊及我

唔及你肥

幫我

臭死了

噴香左

魚腥味

含啦賤種

未到端牛節

中秋節啦